【安心出線】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

連續兩季四強
忘了十六郎的感覺

又要星期四晚睇波🤫

leno 係咪鑽石眼話買
下半季勁撚到

冇左超哂班既馬體會，今年應該有機會啦

new de gea

上場對屈狗救嗰球罰波盡顯功架

有轟

車狗is rubbish

沙利 = 阿狗私家G

Sorry ball比愛蛇格食格啦

有軌

呢隊軌都要驚，咁不如唔好踢啦

以後打歐霸屈機就好

軌 = 阿狗私家G
干地 = 爺爺私家G
沙利 = 愛蛇私家G

yes 出贊狗郁夠踢

沙利同愛狗=爺爺同摩狗

咁又唔好咁講，10打12未必然到

世三爆seed唔係人咁品
雖然阿狗都試過足總決賽屌打轟狗

贊狗真阿 踢打比有加乘

到R霸決賽果時佢都就去鍠啦，hea hea地唔好傷咪幾好

-100*幾多都係負數

睇到你呢句就諗起我藍

世三真轟，實同藍欺鬥搵命博

依家藍傷咗咼

已崩盤

愛蛇

訓練關刀做貼身膏藥mark住佢

好撚大雨

加乘完對阿狗傷害仲大咗

Goal conceded: 53

作客失太多波

A.Milik對於拿玻里係同一情況

意假入咗17球，係今場狀態唔好

廢就廢啦

拿坡里前面最敗家就係佢

呢期我黑到喊出黎
我買左東京-1 前鋒-1 澳假主勝
自己睇下點買啦
tips比左

99連回家啦好嗎

快死

❤️

中共勁到連外國廣告都干涉到Leica

太玻璃 不了

邊夠你咁真阿，放我地晉級

決賽乜都好返啦，斷腳咩

佢先夠硬淨lor
實好過埃及

《兵情急報》艾馬利的半百成績

艾馬利首季帶隊，50場取得：

Won - 32
Drawn - 7
Lost - 11
Goals scored - 97
Goals conceded - 53

同時，他是眾多廠長之中，首50場比賽取得最多勝利的領隊。

📊 Most wins in their first 50 games with Arsenal...

32 - Unai Emery
28 - George Allison
27 - George Graham
27 - Herbert Chapman
25 - Jack Crayston
24- Tom Whittaker
24 - George Swindin
23 - Arsène Wenger
23 - Don Howe

要不是雲加留左個好班底比愛狗
愛狗會贏到咁多?

馬些連奴指阿仙奴是歐霸盃冠軍熱門

阿仙奴擊敗拿玻里踢入歐霸盃4強，對手將是華倫西亞。華倫西亞主帥馬些連奴表示，阿仙奴才是歐霸盃冠軍大熱。

華倫西亞兩回合計贏維拉利爾5：1晉級，阿仙奴3：0淘汰拿玻里，雙方將在4強交手。

馬些連奴說，阿仙奴才是奪冠熱門：「他們是為了歐聯席位戰鬥，而且艾馬利很了解我們，他們才是熱門。不過，4強比賽什麼事情也可能發生，距離決賽還有一段路。」()

冇人幫你執屎咩

你呢d唔係叫黑
都未見過你贏既

落撚完未

查狗去到意假可能30球都有

人唔笑 普子都吠

快唔玩留

辭職啦
全職上黎9up

到時咪撚到我呢D真窮毒仲勁

做廢青最正

成面都係水

西水

好能大雨

上水陸沈咁款

快啲沉

屌你老母塞左我差唔多20 分鐘

1 接納
9294 混合過關 2x1
半場入球大細
角球大細 足球過關 2x1
星期五 1
阿德萊德聯(主) 對 墨爾本勝利(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.35
星期五 2
廣島三箭(主) 對 FC東京(客)
角球大細
大 [9.5] @2.00

車路士一定冠軍啦

岩岩搭的屎過海，塞到仆街

一場雨見到香港變晒

以前落咁大雨撚有人出街

dis citi is dying

繼續大雨

想踩單車啊屌

落gym room算啦

Ryo蛇 牙奶 可否一齊陪我去LA打斷Patrick Beverley雙腳

唔可以

岩岩開返部PS4 發覺自己乜GAME都唔岩玩 DLLM

四強會唔會輕鬆出線

最憎DC9

Why support 賤人Beverley

你想玩乜

放假先落雨我屌你老母

天文台正仆街

大交合控制唔到天氣 我屌你老母大交合

你都慣架啦，踩啦

控制唔到天氣 渣ja

有咩玩除左FIFA

樓下唔係商場要擔遮出街

擔遮踩單車

佢踩慣環島

bio2

請支持我騎拎1st pick

個陣得兩日落雨，但都好似今日咁大雨

唔好搞zion 啦

原來講緊玩具

咪害人啦屌

輕鬆過軌

窮狗9up po 呃9兒登仔

仲要有人認同佢
其實成個兒登都係廢up
浮面現實咪又係乜都唔敢講

你琴晚咪害死左人

覺唔覺得身高冇170果d應該要全部著雨褸

無170 個班殘廢去絕育啦

阿仙奴今星期又要輸波了變6弟

又針對班手足

主場驚閪

水晶宮屌打阿狗 xhaka又送penalty比zaha

D矮撚阿嬸唔撚識擔遮，篤撚到我仲要jip鳩我

Ching米9點同

禾米6, 比個米五牙嬸篤到

身家冇9位數個啲全部自殺啦
20歲人都冇樓揸手有咩生存意義牙

去緊針了

擔遮真心要考牌，有d撚樣橫衝直撞 搞到d下彈到成身都係

有冇牙奶精華

Man of the match

頭先TVB又播多次Tap in向後射

做得好

星期六記住買水晶宮贏波

岩岩做完 大埔康文署gym room 好多人

唔好燈

咁全個po淨番你👋

未計 Ching神 子普

子普針ed

蘇斯克查又玩完

就黎要死全家了

子普30了

死老餅 依家係我地00後揸旗

神乎其技

羊嗰下仲撚大獲啦

00後咁老
依家係我地10後話事

禾三歲

黑哨三巨頭大家談到厭, 不如講下邊隊充滿正氣的球隊

點睇利迷話我廠第二嗰年係黑哨

原來對上一次係歐洲賽罰球直入要數到2002年既大帝，阿狗真係冇人識射罰球

準備去爆猁狗閘

咁啱姐，山狗對安德烈治有球都差唔多，牙狗仲有薩卡 卡叔 A8 RVP射到罰球

夢遺琴日踢踢下去左屙屎？

我廠啲黑哨勁到由冠軍黑到變第二

隔離老鼠認證
然硬歐霸了

要搵埋老婆ching 幫手加持先

三個一齊剷波

梅匪球王片

擔住把遮企喺路中心左撚住曬嘅死老嘢應該死全家

Cheap既定義係？

我之前住新宿唔過一千一晚

歐霸又先主後客?

班死老野又肥又矮掂到佢少少就眼望望

屌鳩佢就口噏噏

正一社會垃圾

ching終於上水

正力爭成為英格蘭本土3冠王的曼城，將於7月24日訪港，與傑志在香港大球場合演「雙藍會」。

2013年在香港贏得英超挑戰盃的「藍月」曼城崔護重來，7月訪港與「藍鳥」傑志合演友賽，兩軍將在香港大球場爭奪「賽馬會傑志中心盃」。

Arsenal, Lille & Atletico Madrid are regularly scouting Alexis Claude-Maurice

Ouest-France report that a host of top European sides are regularly surveilling the performances of 20-year-old attacking revelation Alexis Claude-Maurice of Ligue 2 side FC Lorient.

今次到邊個食泥

你

依隊野同我廠咁多生意往來，平放比我哋啦

呢個踢左翼/攻中多

好似係正式 feeder club

車狗食屎

叫Alexis, 踢左翼
識唔識吊波入禁區先

嗰陣喺瓦遮頭俾個師奶係咁用遮插眼
我大大力打落去佢把遮到屌柒個師奶叫佢擔遮咪撚行瓦遮頭啦，個阿姐係咁同我sorry

之後我條女問我係咪有病

800係一條友定兩條友

愛回家仲係純音樂

+埋啦

歐霸冠軍！車路士

東京不嬲貴 想平去大版啦

歐聯冠軍熱刺!!!!
好光榮呀!!!

半夜落街食野一流

大阪冇野玩 除非係雞蟲

唔該巴打

大陸囝咪雞蟲囉，佢女神雞黎

阿仙奴 第五

Team news: Ramsey, Xhaka and Suarez

Sokratis
Serving second of two-match Premier League suspension.

Aaron Ramsey
Left hamstring. Will be assessed over the forthcoming days. Will miss Sunday’s match.

Granit Xhaka
Hip. Being assessed ahead of Crystal Palace (h) on Sunday.

Denis Suarez
Groin. Being assessed ahead of Crystal Palace (h) on Sunday.

Hector Bellerin
Left knee. Continuing with gym based rehabilitation and strengthening post-surgery.

Rob Holding
Left knee. Progressing through end stages of gym rehabilitation and conditioning.

Danny Welbeck
Right ankle. Started on-field rehabilitation, conditioning and ball work.

2019年4月19日 沒有藍斯的日子 大雨

Sokratis
Serving second of two-match Premier League suspension
無papa輸撚緊 頭四夢完

2019年4月19日 沒有雲加的日子 大雨

原來尋晚夢遺上半場踢踢下走咗去痾屎

d so究竟借返嚟係做乜撚

踢少個都cs 歐霸太易玩了....

吸傷 拎歐霸

燈少陣啦仆街

諗起決賽係豬腦對住牙間
豬腦係車仔最後一場
牙間係牙狗最後一場

煙鏟話豬腦會踢多轟一年

藍斯可以提前去祖記未

緊係比踢多年啦 都唔簽得人

垃圾沙利，英超完全唔用我，抵輸啦

豬sir打決賽通常都贏 上年先幫車贏fa cup

車迷真幸福 又前四又世三又歐霸....

真勁撚鳩

用希古恩都唔用基佬

Ching你個名🤣

之前比mk 話我五毛

梨右岩禾

牙間傳俾基佬射入
好飲傳俾法比咁

位置變了各有隊友

由1和a開始

24

48

一樣姐

72

食得屎沙卡都傷

對華倫又係先主後客

96

車路士又贏 先客後主 車路士就好

主場 456就準備入決賽

車琴晚主場對google隊都贏得咁辛苦，有幾好牙
等佢哋之前仲話對google隊輕鬆贏

決賽幾時踢?

Away game at Leicester is rescheduled

Sunday, April 28 (originally Monday, April 29)
Kick off: 12.00pm

燈完未

軌快啲死

5月30
華倫西亞對車路士

包皮車狗

一早confirmed

對華倫係先主定先客

今晚tips

先主後客

有無WIN過馬會

主場要炒西狗456了

波然過一次1xxx
之後輸左唔記得幾多xxxxx

屌! 又係咁

華西技術向啲
主場要贏多幾粒先穩陣
贏唔夠3球都有機會出局
華西隻古捷迪斯唔曳

條撚樣唔肯黎阿狗
非華西不嫁
要比d教訓佢

踢葡萄牙廢到喊喎

牠六合彩然個啲應該有排佢豬

雲SIR 一早安插左隻防中同中堅過去
驚西

又想丁學生妹了

冠軍 車路士

【Now Sports-體育】阿仙奴周四歐霸8強次回合以1:0作客挫拿玻里，領隊艾美利創下執教阿仙奴頭50場的隊史最佳成績。

周四歐霸8強次回合，阿仙奴以1:0作客挫拿玻里，兩回合總計以3:0晉級。領隊艾美利（Unai Emery）亦達到執教阿仙奴50場的里程碑，其獲勝場數是隊史最高的領隊。50場比賽中艾美利取得32勝7和11負，球隊共攻入97球及失53球。

32勝亦是阿仙奴頭50場的隊史最佳成績，排第2位的為28勝的佐治阿里遜，之後便是27勝的佐治格拉咸與卓文，而1996年接手阿仙奴的雲加於頭50場比賽只取得23勝。

賽後，艾美利將今場勝利歸功球員：「對（球員是今晚的英雄），我為來到這兒和我們一起的球員和支持者感到自豪。我們展示了可以與具有強烈風格的優秀球隊對賽。」

愛蛇又落老野面

Virgil van Dijk and Raheem Sterling to be players of the year

Virgil van Dijk and Raheem Sterling look set to win the main player-of-the-year awards.

Van Dijk, Liverpool’s Dutch defender, is expected to claim the PFA award, according to several sources, while Sterling, the Manchester City and England forward, is believed to be ahead in the voting for the footballer-of-the-year award organised by the Football Writers’ Association. Liverpool and City have been almost impossible to split in the Premier League title race and the same has been true in the competition for the individual awards.

搞到死老野冇面番酋長球場

有幾冇面 睇過

愛狗有無不敗

d 00後未見識過爺爺實力

6c仔成日係到曬身家，係咪想逼死我地呢班真窮毒

召喚ryo蛇金剛棒

訓啦柒頭

趕佢出阿post la

鍾仔估中曬歐聯歐霸8強

最緊要係佢貼阿記冠軍！！！

誰輕輕召喚我

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

死熱狗

6c jj不保了

喚醒心中愛火

講真今年攞到歐霸已經勁過哂爺爺呢十年

但對華倫西亞
有無暗湧

On9

佢不嬲都係

冇爺爺留個球場同靚班底比你 愛狗用佢班契仔食緊屎咋

如果k6上年打下體有今年咁勁已經攞左冠轟

岩! 做人唔識飲水思源

有! 仲要先主後客

不嬲勁過

咁老爺就繼續永續

k6都隱性反雲

seed呢

【好撚多圖 慎入】原來唔經唔覺已經一年 大家仲記唔記得佢?

anyone cry jor

叫愛蛇打電話俾老野
叫佢歐霸決賽去一齊捧盃

【好撚多圖 慎入】原來唔經唔覺已經一年 大家仲記唔記得佢?

咸左

淚流滿面了

重臨舊情境 我卻哭得出眼淚

年月是流水 我也相識一個成長伴侶

今次拿玻都係啦不過今次冇左藍斯

歐霸決賽唔叫爺爺就一世反愛

希望加比爾可以踢番係阿仙奴時候嘅水準

可能雲爺爺唔去

唔敢去

雲加有冇黎過現場睇一次阿狗

冇

條仆街夠撚膽返黎咩

痴線中曬，會唔會俾馬會買起

預計唞2至3星期 藍斯仲可當「兵」

【Now Sports-體育】艾朗藍斯已完成在阿仙奴的所有比賽？不！按領隊艾美利與藍斯一起作出的評估，威爾斯人可望在球季結束前復出。

「之前一些比賽，他（艾朗藍斯，Aaron Ramsey）的表現令人驚奇，而他在本賽季一些重要時刻為我們貢獻良多。」阿仙奴領隊艾美利周五在記者會上說：「他的受傷是壞消息，我不知他需要離開球隊多久，但也許是2至3個星期。」

艾朗藍斯於周四歐霸8強次回合以1:0客挫拿玻里（兩回合總計勝3:0）之役肌肉受傷，艾美利當時不肯定藍斯是否已提早收咧，如今語氣樂觀得多。

「現在我集中在下周日（主場對水晶宮）的比賽，而我們將會出戰（歐霸盃）4強賽，我在30分鐘之前與他傾談過，他說『也許在2至3個星期，我可參與一些比賽』。」若然季尾離隊的藍斯判斷正確，他至少可在下月12日收咧戰對般尼，甚至之前的比賽復出披甲。

圖片來源 : ©AFP

我藍

其實佢咁愛阿仙奴
有冇長包貴賓席

獌狗真係影衰波台

啲老野係要擺下款

唔理，總之見唔到爺爺就反鳩佢老母一世

好心雲加正正經經搵返份長工做啦

成日炒散

70歲仲要搵長工
你羅志光上身咩

決賽見啦爺爺

祝賓斯馬死全家 我見到個名火都黎

Dllm馬明呢

post隻雞出黎做咩

？

呢條友係咪收左蘋果錢

獅子山精神牙青

有機，啲人咁快話悶😂

條友個樣咁gay
係咪借啲宜玩鳩女人

屌你老味 明明上半季你班友仲係到日日反藍

廢咪反囉 下半季踢得好咪讚

真 禾地出名是其是 非其非

起身返工了

虐畜

屌奶星，轟好似話要彈希古恩鐘，真嘅話下季要用豬腦打正選中鋒

之後無得買人都彈？

今晚早場鏝對熱
鏝讓球半 2球 要買熱刺下盤了
唔覺鏝會炒到熱3球

回唔回到氣

cls十幾年

人地暑假買jovic

而家既阿仙奴應該全力爭前4定係歐霸奪冠確保下年歐聯資格？

暑假有撚得買人咩佢地

唔係appeal緊 暑假可以照買咩

why not both

多數唔得

但要等appeal結果出左先可以正式ban 唔係咩？

好似話就算想留希古恩都留唔到，因為佢係外借，下季都會因為個transfer ban而唔出得，變相一定要彈鐘

反而佢哋簽定嘅Pulisic就冇問題
同埋佢哋個appeal好似一早被reject

佢哋想申請 appeal 緊果陣暫時 lift the ban
姐係今個 summer 暫時唔 ban 住
如果 appeal fail 就之後再 serve 兩個 transfer window

不過呢個申請都 fail 咗

係第三, 如果熱狗今晚贏唔到

我地可以買Dybala代替藍斯

先唔論我哋有冇咁多錢買Dybala
係Dybala會唔會肯嚟啊

現實係D SO 代替藍斯

如果下季有得踢歐聯就肯嚟啦, 反正佢而家喺蛆唔係必然正選

阿迷點會唔肯黎

可能係燒迷黎

3421
燒攻中 佢輔鋒
拿卡正前
羊後備
射左

下年重係到咩

Dybala

去猁記機會大好多

北角有間新開五百幾蚊一晚抵屌

呢啲去PSG 吧

日假又針到仆街

睇賽程5月3打完華倫5月4打白禮頓
應該會改期

Yeah

不過多大陸人

你最近豬左幾多皮？

無數喎又 5 6皮點都有

下季：
Laca
Auba Dybala Grizemann
Torreria Xhaka
Kolasinac Papa Umtiti Jenkinson
Leno

迷阿陣容

玩fm 都買唔到前場個兩件

最近我收儉左

papa同imtiti換位啦
左右腳錯位點解圍
贊狗要去一流球會先配得上佢

明明係燒迷

------laca / auba------
neres ozil fraser
---tor xhaka----
tagliafico papa umtiti bellerin
-------leno--------

其實入到一個中堅 + fraser 已經幾好

唔會俾咁多錢買兩隻翼啦
Auba Laca 本身有加乘 仲要有件Iwobi 排緊隊
我估應該買Fraser Umtiti 同左閘 會係top priority

不過比起九龍區算好

成地精

讀完書之後都冇上過frd屋企Lo

fraser平平地買都真係諗得過
幾個位都踢到
又後生

最重要係英人位

中頭獎都要豬返比馬會

屌你老母
水手死全家

今晚又有機會中

me agger 呀
如果 all in umtiti + 平執 fraser
之後左閘其實睇你信唔信 kolasinac 會進步
佢人工咁高冇可能做後備

左閘後備都要買啦
夢遺老啦 踢三中堅左中堅仲好

買到fraser 就可以放走黑b

黑b係完約

唔放啦
肯打後傭備 又踢開英超
間唔中出黎都有貨交 係邊到搵

有umtiti 左中堅9成係佢踢
btw 都要買到先j得

agger
而家計埋黑b都未必夠英人
除非連U21都註冊埋(本身唔使註冊都踢得英超)

上人屋企唔食煙是常識吧

妹你老母

一隊好似得返holding 同贊囝 ?

welbeck打曼聯=贏緊

甩頭髮啦屌你老母

我唔係查博

得佢一個有頭髮甩？你光頭？

我大撚把頭毛

講真 夢遺踢返閘個幾場都係俾人爆到失曬位

又落雨

祝你下個月同一拳超人一齊光頭啦

Sane唔續約不如嚟阿狗啦

水浸了 大交合

最衰冇馬跑

尋日踢踢下波落勁大雨

過黎踢歐霸？

未試過的盃賽 我也想嘗試一下

歐霸冠軍有歐聯踢，你傻撚左？

快來

條撚樣不嬲都係乜柒都講到好差輸硬咁
未踢拿坡里果陣又話輸硬

Fraser即食支持
阿積士個攻中要埋就掂

van de beek好貴牙
offload好多球員都未必買到

好過迷達

阿j士果班邊買到
一定炒到勁高價
疊埋心水執件fraser
再改下依家條老人防線
下季正常中堅得papa holding
柏芝回歸同馬伕係時候要入正選陣
隊長已老 細梅賣走佢

374回家未當完working holiday好嗎

希望聽日大埔唔好落雨

想入場撐大埔

呢4件入到2件我跳軌

i follow

紅雨了

紅雨

MK橙
Life goal結婚生仔,但係佢而家女都冇

咁大雨

umtiti應該好大機會 疤狗實簽埋deligt 唔洗咁多中堅

同呢度個 MK 相反

Umtiti + fraser
之後就睇放唔放燒

我life goal都係結婚生仔組織家庭

其實次選簽馬琴都唔錯

Malcom借都有機 簽就應該冇咩可能

大雨到仆街
變左落湯雞

簽支拿高

疤塞又唔用 佢又唔想過中超

今晚班球員要擔遮踢波

大交合的錯

次咩選
Fraser 平過 malcom 一半

以前就得
宜家中超同國家隊都唔覺超班

一陣熱狗49000又搶

佢地咁撚多翼
同埋 19000 買開 big star
要買應該唔會買 fraser

但係除左fraser仲想買多隻翼

烏姆迪迪真係唔多想j，今季傷到出得12場，仲要出親都打得差

其實van de beek睇transfetmarkt都你25m
低過de ligt , de jong好多
又應該唔係好貴
係睇下賣唔賣到燒/mk其中一個
然後俾一個攻中位佢

吸得毒煙多,退化哂

賣Mk,走場

原來Fraser得1米63 ...

依定點止25m 仲要有人爭

德國出產既中堅

賣埋阿po個mk ok?

新沙基利

transfer market 只係一個指標
都仲未計最近表現同潛在買家
如果買家係鍠 鏝 p$g 呢啲有錢買家
個價仲會再拉高

大家j定呢班人
係咪已假設頭四/r霸champ?
無歐聯真係j鐵

transfetmarkt邊可以作準
係睇阿積士開價幾多

起碼 50M
尤其今年 ajax 歐聯行得遠

今日買啲波針哂
今晚要買熱狗了

下屆r連冠軍係牙犬

唔明市場運作咪覺得25m都買到囉

de ligt 都80m
van de beek應該差唔多

De ligt 同 de jong 係另一個 level
Van de beek 應該平好多

Ajax班人唔好諗啦。一定好貴
同埋最好個兩件都去硬疤
其他人唔值咁貴

我地不如重金60m一炮過簽umtiti
再平簽Ryan Fraser, 支那高呢d

仲要係有歐聯踢先可以咁簽
冇就簽幼幼算啦

‘If Tottenham win the Champions League I’m moving to Australia’, vows former Arsenal star Perry Groves

Ajax 班人唯一有機會買到就係個左閘

費沙要搭埋wilson 先有加乘

其實佢同護士雞係絕配
兩個都可以各自出去搵食

馬伕上場明顯睇到未夠班住
可能要外借下
入 umtiti 夾 papa / k6 頂多一季先
Holding 就要睇傷完踢唔踢得返起

佢宜家班女只係佢既玩具

其實柏G點
番黎有冇位踢

60m買條友黎頂文員位
太子走左無人幫手打字？

掂架喇 拍定手先

都夠做

地獄黑仔王
借去邊隊,邊隊就降班

再唔係就追PSV隻羅辛奴
依期D風頭去哂阿積士到

佢都話除左佢老母之外，所有女人都係雞

佢夠講過女朋友一個就夠啦

佢冇話西一個就夠喎

Neres好波過Lozano

通透

如果熱狗拎歐聯我放自己露樣扑野片自爆

我屌你老母，絕交啦

做下好心幫自己個樣打格 please

我諗住放我同你扑野條片

垃圾

收埋自己 J 好過啦

熱狗攞歐聯冇哂人生意義
會考慮一年內結婚

熱狗攞歐聯唔返 London
喺大灣區香港市買樓結婚

一陣og愛將make dream come true典算

希望阿積土爭氣

玩到咁大

咁當然! 驚佢連愛狗都爭唔羸姐

London 最黑暗的一天

絕對係

Only one team in London

見到班獌狗趁火打劫就心涼
Manchester United’s Paul Pogba and David De Gea demand new deals to offset threat of 25% pay-cut if United miss out on 4th place.

The London colour is red

今個回合曼贏阿輸 曼就上頭四啦 輕鬆

The London is ToT

London is OG-ed

早知哥狗咁廢我地外借愛蛇比佢地一場啦
主客都吊打肥普

羊

針到灰左
今晚最後一條飛

熱狗你單買一注ok?

假阿 dllm

想問下打老婆，你買咗咁耐有冇贏過一注

呢個月未中過一條

買鏝你又話禾燈鏝
買熱狗又話禾假牙
鏝邊贏到3球牙

針到灰

熱狗攞歐聯我回歸北京

玩咁大

熱狗攞歐聯我去北京講平反六四

你今日跳左未

返生左

好似啲女日日都係處咁

今晚我贏錢就好

玩鬥大

耶撚

我就唔撚信隊垃圾然到

熱狗拎到, 我跟og做熱狗

如果熱狗拎
真係會好唔開心

咁你唔開心定都得 今年一定係熱

聽晚記住幫幫手買水晶宮羸波

決賽可能猁熱

高普=亞軍王 買定熱冠軍都得

有無手足一齊book車慶祝

歐霸唔慶祝啦

屌你老母牙又屈

慶祝og整熱狗case 牙？

歐聯冠軍喎同市光榮

唔巧嬲

真心
小花, you are our only hope

有商機牙
我廠拎歐霸 熱狗拎歐聯就出個北倫敦=歐洲之霸case

熱狗然歐聯

我訂十個分比手足

北倫敦=歐洲之霸
歐聯霸超盡在北倫敦

同市光榮論

我拎1皮出黎買
再拎去燒

同市都唔夠細
淨係北倫敦光榮論
轟狗收皮

OG快啲加價🤣

而家年年big6邊隊冇歐聯資格就仆街星散
真係刺激⋯

[公投] 天文台長應否引咎辭職？

大交合垃圾黎

我廠無乜星唔使驚

今日（20日）下午2時32分，一名中年男子與朋友由獅子山出發行山，步行至大澳道時，懷疑被雷擊中，昏迷不醒，朋友報警求助。警方及救護員接報到場，事主由政府飛行服務隊吊起，送往屯門醫院搶救，惟搶救不治。

我廠不如買奶

今日好似唔見普子

十卜，水貨同臭羊可以躝了

新OG😂

老婆Ching

比幾十個數字我plz😏

淪落人真心幾好睇

同 untouchables 似唔似

*intouchables

唔同啦，呢套一開始個tone絕望d

唔覺得隻奶會好過laca同羊

咁我去睇

唔好搞咁多野啦

搞笑同樣方面完勝

金曼出 Foden

Foden又一高潛力人

又出拿狗

都make sense既，sane今季回落哂，叩門狗一路都水土不服

佢唔出姐咩回落啊

其實熱狗個陣都幾殘
後備...

True

馬列斯水貨到

Sane今季出親都有貨交 係唔夠250同b華爭

無上季咁撚sharp啦

其實真係沉左好多
後備出黎對面攰比佢爆都仲好
正選真係完全比唔上 bwa 250

曼城應該收收地皮熱+2抵買

放比阿狗😍

無計，咁呢d垃圾唯有等我廠回收啦

問題係89分鐘先出佢做得啲咩

有人未買我唔敢買住

個位手足未單獨開注買熱狗

系

邊會問責 人工已袋 理撚得你

通常國家隊同球會都唔用都係紀律有問題

邊首歌

jenkinson呢？

比面對面, 太屈

250真係勁能到

jenkinson算係領袖人物

吉祥物出得多驚佢攰

洛里斯都傷埋?

收埋大衛施華係咩玩法

場外打氣都用好多力

熱狗用第三龍門添

agger

自動投降

鏝驚報仇

熱狗痴左線
係咪放棄聯賽爭歐聯

個位手足應該會買 鏝城 狼隊 李城

同市光榮支持

鏝夠鐘報仇

我買左鏝-1.5/2

足總改期

垃圾妓主場都入熱狗 4 粒
鏝入少過 6 粒哥狗自己 resign 啦

收工

支持熱到R聯第一回合

出根度簡 輸鳩硬

正常黎講哥狗應該瘋狂進攻入波

熱食住曼城 分分鐘和/贏埋

全體阿迷都會支持曼城到季尾
殺熱曼阻利

即係又多一場西波時間

猁英超 熱歐聯 軌歐霸 獌第三 鏝盃賽雙冠
阿狗末日

鏝班友醒醒定定同我贏左佢
我阿要有頭4

禾地係咪要暫時撐住鏝先
好想睇熱狗仆街

睇下打唔打得贏水晶宮啦 輸=送頭四比曼聯

一場7點，一場11點半唔算西波時間啦

愛狗一黎就咁 還我爺爺

靠曼城真係收皮 歐聯連熱都贏唔到

5隊都踢歐聯 得返阿仙奴歐霸

鋪路下年攞歐霸

屌那星原來星期四作客狼隊...

呢場贏返

今晚熱和/贏 波台會暴動.....

作客加週中加深夜

買定狼隊都得

鏝殺左佢

手機lin有冇

猁一定第一隊衝出嚟

兒子食左禁藥

斬得好撚靚

殺緊喇

搞掂

B華

Yeah

Foden

foden一出就有

goal

又咁快

屌真係當私家雞咁屌

曼城想殺人咁

歐聯出佢一早贏啦

熱輸我地有機上第三

熱狗放棄mode

鏝燒鳩佢地啲體力

唔好放生佢地

和到水晶客都偷笑....仲要下場一定輸比狼

歐聯出局 聯賽報仇

大屠殺開始

青訓黎？ 鏝真係開始有bug嘅感覺 去多仔果件又打到識飛

踢斷son腳未？

rowe屌打foden

大大力打熱狗

今場勁茅

踢撚死son未

大炒 plss

B華真係好波 點解佢係摩納哥果堆賣最平

熱狗個前四位都唔係好穩 出後備龍

阿聯酋光榮

贏加son斷腳is perfect

支持

全力r連

放棄左今場

佢地發緊歐聯夢

果陣不嬲覺得佢潛力高過 Lemar

Sane冇位打黎我廠la

如果老de jong喺鏝就得

你地有無acestream eng link,聽緊俄文

000621

鏝d防守

拿樸迪真係毒瘤

come ars la diu

普帥真係好勁

鏝個板凳星光熠熠b華辛尼

b sil癲狗咁追住個波cls

放題

初初買返黎個陣哥狗都唔係咁鍾意用
應該係後來大執過先變到依家咁
本身應該唔係呢個實力

NOW E

上場佢一條友影響鏝出唔出線

啱啱嚟嗰時好廢
應該好似丁力咁貼身調教過

應該咁講
還掂都係硬仗
點解唔輪換呢場
留力食晒中下游

好扭得

呢球12碼黎喎

好似踢到波先

Solskjaer not holding back at his press conference this morning. Said there is "no hiding place" at United and that some of his players "need a reality check" about their level.

B華真係好撚勁

開始內鬥了

未坐正嘅話邊敢咁講

G 持球王普巴 show him who is the boss

垃圾仲係10

熟狗個keeper快啲再表現

Kdb咁快傷左

屌你now兩個9up佬

又收山

勁都無用，成日傷

kdb

自己大力射 咁樣傷好撚on9

Bwa 應該啱啱黎水土不服姐 本身都扭得傳得

獲加出波依然咁廢

屌那星熱勁到...似就追和

鄭兆聰成日走音

Now講波佬係咁up錯

Son一個撚哂成條鏝後防

son 痴撚線

屌你兒子好撚危險

ederson上身

曼城會唔會買埋 son

Laporte=韓狗c+g

勁撚到

Sane真心慘

世界盃唔入選

今屆正選次數仲少過上屆

有無acestream跪求

愛sir快啲打救佢啦

熱反cup吧

睇黎好快比人迫走
Ole識玩,呃左份正式合約先

曼城咁嘅狀態仲要傷埋 kdb
可能會輸俾 19000

曼城條防線都幾廢
拿樸迪

除非費sir出山
唔係諗唔到邊個教得掂

Son幾時重傷牙

爺爺

勁到癲
呢兩場撚狗咁撚

唔聽話，愛蛇最驚呢味性格巨星

小花然硬啦
除非熱狗頭10分鐘打到佢傷出

支持
又可以撐多隊

最佳結局係咪曼城熱刺和波
比車上返嚟？

難d傷

呢隊獌踢到鳩猜足球？

可能利狗贏巴塞呢

唔係，係曼城贏

之前夠話牙朗贏撚硬啦
之後又話曼城贏撚硬

曼城win最好
唔想痢奪冠

緊係曼城贏咬住利狗
阿狗騎返住熱狗

umtiti真係唔好j疤一定唔會平放
k6傷佢係法國先上到位, 仲要法國d中堅再數落去就係remi, kimpembe之流
佢今季傷多過踢, 未表現到自己身價, 西甲既中堅水貨機會都唔細
你睇gabriel, 細梅, 史基拉斯, cygan...

憑咩
講黑又唔夠黑
講勁又唔夠勁

son已經脫亞入歐

都唔想
所以咪要靠球王

曼聯贏 熱贏 阿第5/6

手足駛唔駛驗吓智力

如果 son finishing 好啲
ederson 狀態差啲
son 可能已經 hattrick 咗

如果爺爺當年運氣好啲...

Ajax應該都阻唔到熱狗

big6撐3隊 有一半機會贏英超

靠ajax真係等收皮

可惜撐左最廢嗰三隊

yes 我當熱狗入咗決賽
肥普咁就已經追平咗老嘢歐洲賽咁多年嘅紀錄

贏埋就唔會再有人講雲加

哥狗我屌你祖宗十八代

你係車迷？

如果當年享利 狀態好啲
全球經濟好啲
我阿可能已經英超n連霸左

不敗奪冠

無左messi=垃圾

過到曼城都抵入既

球場 + 零買人 + 歐聯冠軍

未必啦 阿積士幾勁

我即刻搵人買起og d手手腳腳

有英超再講啦

如果決賽係贏巴塞....

分隊

阿，鏝，猁

獌，熟，軌

雲加真係垃鳩圾

輸畀紅鑽嘅神戶今仗係吉田孝行重掌監督職位嘅首戰，普度斯基嘅隊長臂章由山口螢繼承。不過普度斯基賽後就喺解釋點解唔做隊長果時就爆大鑊，王子話球隊近3-4個禮拜表現同成績回落，加上球隊易帥令自己開始考慮前途問題。而喺吉田孝行重掌帥位之後就同王子會面，王子話感受唔到對方信任自己，所以決定交返隊長臂章出嚟。之後王子又強調自己唔係細路仔，唔會因為冇咗隊長臂章而影響表現。

勁極4強

你破產啦撚屌

雲加係醒目嘅就歐聯決賽之前再煮多次嘢食比熱狗

全班迷雲黨可以針

歐聯表現真係完全唔合格
間接令阿狗做唔到歐洲豪門

小學雞到

New: Vivianne Miedema Nominated for PFA Player of the Year #arsenal #afc
阿狗又贏

祝你生意失敗啊撚屌

哥狗真心吹大左🤣

咁都大炒唔到熱 熱把握好小小3:1左..

不如咁問祖記勁啲定熱狗勁啲

蛆狗係比人格食格，老野點踢贏成班小朋友
Bonucci 點同你跑90？

格食格姐
祖記班黑底廢老出到歐聯對住班後生仔咪廢晒武功囉

不敗果年輸俾雲爺爺

成隊咁多人冇得賴jaded啦

本身想話你幾識波，點知一睇到名原來係blood sperm

我不嬲阿po血泉

清泉

咁都唔入

*精

阿積士應該過到熱狗
荷甲無咩野踢 熱狗爭4+歐聯雙線 仲要無後備
今場都見到疲態

前足

Psv同分喎

功夫足球

阿積士應該全力歐聯啦

明明 ajax 比起祖狗仲休息得少

荷甲大把 歐聯唔爭要等幾多十年

防線太老

第一第二都有歐聯踢
荷甲下年再爭都得 歐聯幾多年無荷甲隊入4強
下年拆完骨仲有機會爭到歐聯咩

講真, 老野果時keep到d主力, 就算唔買人都贏左聯賽了
年年net spent=0 扮買人

睇下佢地度氣keep唔keep到
整體實力一定係熱狗贏

美斯見到許智安單嘢咁大獲，即刻喺ig放老婆相，費事佢咋形

曼城再入唔到
似會和

已經預見到Son反擊搞掂

好似世盃馬斯查蘭奴俾包皮硬爆咁咋嘛，就算有好多經驗又點，人地後生過你十鳩幾年跑快你十鳩幾秒，要過你就過你架啦

原來普子無得做神户隊長
衰咩

哥狗唔出sane ，馬列斯，耶穌

踢撚死阿狗路🤦‍♂️

廢

On9囉

好波

尷尬

冇所謂啦 佢都係去working holiday

MMA

鏝打唔入

都柒ga ma

收阿古路留力
佢哋周中要作客 19000

-,-

獌識做就讓路啦

佢哋爭前四

佢地正中鋒得阿古路同耶蘇
哥狗又鐘意出死阿古路

獌狗仲係後面咬住 點會讓路

walker 果下手球都幾牙煙

普巴做野😏

好彩冇VAR

又黎

咁都無2：0 有d危

250
bwa

屌你250

丁力

2件未來世界top5
一定？

丁力啲射波真係唔多掂，要再練下

bwa 好似隻有波底視野嘅癲狗咁

Sane

未來呀嘛
講牌面點會唔係熱狗勁啲

鏝城要平安鐘

曼城 motm 真係 ederson

重要中前場萬金油
好想要

Ederson救全家

買咁多人咁垃圾

曼城後防咁撚樣點作客曼聯

曼啲防守都幾差

比人拆骨個年阿狗又係一件都執唔到

前中後有邊條線係熱狗食滑阿積屎啊？

拉扑迪廢d定走場廢d

1999

拉porte🤣

差啲執到麥巴比

無錢

你無歐聯,人地點會黎

Lemar咋
包皮無接近過

llorente 又出嚟絕殺

前場中場後場有邊條線熱狗係一定贏阿積屎？
屌你英國人唔識廣東話俚語？

爺爺接近過

冇比人拆好還神

食滑?

你中國人唔識繁體字?

冇人值得比人拆

阿積士係勁
但只係有紐呀個年既04 黑馬之流
我都希望有得比人binc

「食滑」呢個俗語其實出現咗好耐，一般係市井或社團人士用得較多。後來因為互聯網發達，加速跨階層跨世代嘅語言交流，所以近年開始多人用「食滑」呢個詞。「食滑」嘅「食」並非解進食，而係港式粵語中「食住你」咁解。「食住」一個人等同於掌握一個人嘅一啲弱點，並且加以利用，嗰個人會對你千依百順，唯命是從，有啲似普通話「吃定你」嘅意思。「食滑」就比「食住」再高一個Level，被「食滑」嘅人，直情係一舉一動所有嘢都喺預計之內，完全無反抗嘅能力同餘地，就算想反抗都無計可施。「食滑」就即係長期被人食住，食到好似啲機器齒輪磨得多咁「滑晒啞」。「食滑」你，就即係無論點樣對你，你都唔會反抗，繼續畀人食!

比獌魚拆走咗我哋鋼琴師

熱狗今場根本就係ut d 契弟死守
之後屈前面兩隻快

個黑鬼咁都無牌...

一般係社團人士用得較多
唔係叫食硬嘅咩

丹狗不嬲仆街黎

Danny rose呢隻真係賤種黑奴嚟
屌佢老母

痴撚線 呢啲波 阿狗肯定紅左

mma唔係浪得虛名

唔黑唔mma就唔係熱刺狗啦

同法賓奴 文尼賤種三寶

MMA隊名不虛傳

講波佬

Bwa嬲撚到

阿迪達幾靚仔

打交打交

FYI

又收手

250過唔到件新仔

又tackle

原來真係
唔笑你囉

社團人士巧京牙

史達寧明顯有疲態...啲波好麻麻

Cwa來了

又打功夫

以家先黃

痴撚線
Cwa控波勁撚到

又mma

熱狗真係好撚癲

今日嘅熱刺乞人憎啲定當年嘅獌魚乞人憎啲

both

仲有人睇ga🤔

兩隊都足總包庇

個ref痴撚線....連吹罰都無，咩standard黎

又係rose

其實熱狗個陣都唔算好多後備者，點解講撚到熱狗全部後偏上場咁

打交未

打啦，好悶呀

Michael Oliver就不嬲都係一條濕鳩嚟
啲standard好鬼唔統一

史達寧係咁撩熱狗

鏝城過埋下一關就搞點 對埋d垃圾

有驚無險先過一關

熱失3分有無手足好撚開心

打獌輕鬆啦

Moura, Davies , Sanchez , foyth , gazz 都係後備

睇埋下場垃圾阿贏唔贏到先

好彩無買鏝盤

熱狗剩返d垃圾未打又多主場 12分唔難

愛狗 聽日輸波我祖宗山墳都起撚左你

贏埋就fit了

Ok la

不過想睇佢俾人炒

咪又係兩頭唔到岸

準備定愛蛇金剛棒未

都有手足好唔開心

愛華頓？

覺得曼城會贏唔到 19000
19000 可唔可以自己識做送 3 分

證明多英撚真係大撚晒

要老婆CHING幫手買下水晶宮羸波先

join

係咪記錯左，對利記係八強賽事，插水係babel

決賽係0506 球季

ching 曲都搵隊勁既曲

要睇下佢地想邊隊拎

上年果隊曼城都輸比 19000...

獌狗 對車狗輸埋 或者和 前四送左比我廠同熱狗

所以話小花踢英超實斷腳

獌一定出盡奶力打

SOB 變SO9

但係sob打強強無摩daddy咁勁

決賽打少個都唔係黑哨啦
不過講柒真係不敗果季輸俾雲尼阿里

熱狗個態唔差 前四應該走唔甩啦
反而垃圾阿真係好大暗湧

獌VS車打和算啦

係咩
佢對 big six 淨係輸咗一場

輸享利唔生性

聽日愛sir就輸比你睇 自叫信=假阿

輸俾禾地愛蛇

主場驚閪咩

轟獌都係閪冧

啊唔好講俚語，大律師聽唔明：
車路士和曼聯的狀態也是起伏不定呢。

zaha屌打細梅
ps:papa停賽2場

列文個痴線佬果下上腦
大帝就不嬲成日大賽腳軟

出馬伕

你條女個閪就真係成個水氹咁喇

上場出睇得出暫時仲未夠班

係係係

污水處理

Mk:

阿仙奴痛失三分 前四夢碎

mk 支針有毒

呢d緊要關頭
真係寧願出細梅好過馬夫

咪用黎試毒

Feel到6c jai而家紅都面哂

咪玩啦

大家最好祈禱李狗贏波保第七，睇到有人話愛李狼依幾隊都唔想攞第七打歐霸，上到第七就鳩踢，博佢讓賽比我廠

我又諗起屌你老母我冇嬲

今晚疤贏唔贏到皇蘇3球?

留錢買我廠對家算啦

今晚要贏狗會牙

富咸半大

狼揼咁多錢買人就係想搏有得踢歐洲賽喎

歐霸咁多獎金點會唔想打

好似話第七嘅話歐霸係七月就要開始踢，好影響球員備戰英超，依幾隊又唔緊張個少少錢，驚好似般尼咁兩線收皮

終於睇咗公海個古惑仔 meme po
笑到停唔到

歐霸倒戈槍手 包列斯達：要入兩決賽

【Now Sports-體育】華倫西亞及阿仙奴將於歐霸盃4強相遇，中堅基比爾包列斯達面對舊主兵工廠，坦言冇情講。

於歐霸盃8強兩回合總計以5:1淘汰同樣來自西甲的維拉利爾後，華倫西亞要闖進決賽就要先過阿仙奴這一關。這個對決，對於基比爾包列斯達（Gabriel Paulista）別具意義，因為他將連續兩圈皆倒戈。

在2015至17年效力兵工廠的包列斯達說：「酋長球場是世界上其中一個最佳球場，我們在那裡將會挑戰一支好球隊，將會準備就緒，爭取好成績。我們會以勝利為目標，雖然很難，但一定會嘗試。」

蝙蝠兵團今季聯賽表現麻麻，但盃賽特別醒神，在西班牙盃更已躋身決賽。「我們希望今季可以同時殺入兩個決賽，被人們記得。」包列斯達表示。

圖片來源 : ©AFP

我呢排真係冇心情同你嬲呢啲嘢
你估我係你真係當自己係文人咩

中左0.5注

拿卡錫迪指效力阿仙奴可以更加開心

拿卡錫迪季尾幫助阿仙奴射入重要士哥，這位前鋒說他在兵工廠的生活可以更加愉快。

阿仙奴在歐霸盃作客1：0小勝拿玻里，拿卡錫迪在比賽中射入唯一的入球，成為晉級功臣之一。

這位法國國腳射手說，自己在阿仙奴的生活可以更加愉快：「足球員是世上最快樂的工作之一，事實我的生活可以更加愉快。當我落場時很開心，不落場時也要保持笑容。隊友之間都互相支持，當然我們的控球可以做得更好，但不用就此抱怨吧。」（）

狼隊明明集合連登兩大公敵
支那錢 + 文迪斯
點解會咁多人鐘意

紐記贏唔贏到修狗2球

足金鳩猴
堅尼米拿

因為狼隊幫手搞亂Big Six個形勢

原來我地星期三打

又係深夜閪波

希望打破閪波宿命

輕鬆前4加歐霸100%

一直都想佢降班

最衰鏝唔踢斷兒子隻腳

仲俾人踢翻轉頭

過埋聽晚正式做三弟

Huddersfield 有機平當年Derby 14分個紀錄

狗黎，一係唔好中，一係成注中

打比郡係11分

贏唔到

比機會馬會cap多次水

費沙 唔錯

咁下星期四7000萬你唔好中了

通常呢啲隊得一季貨仔

因為打狗

貢禾買主勝

Huddersfield 明明上年好似都唔差做咩今季搞成咁